[黨鐵職員請入] 想問點解你地咁驚氫氣球？

即係呢種

好似叫鋁膜氫氣球
次次買完去朋友屋企開 party都唔坐得黨鐵
真係好撚柒麻煩

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

915國旗行動好成功!

黨鐵支線任務 - 撚黃衫

照計無咩危險丫
咁一個半個袋係背囊再上車得唔得呀
保證唔會拎出黎玩，唔會飛走

唔好癲啦,呢D嘢唔係你追求卦?

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

撞到電纜會著火爆炸
金屬膜高壓電會產生高溫
氫氣係易燃就唔洗講啦
不過依家啲氣球好似係氦氣

講返
唔好亂黎，好撚大獲架

推
WHY WHY, tell me WHY

係氦氣，好安全的，約定俗成叫氫氣球姐
金屬又無接地點會通電呀？

TUI TUI

入膠袋可以上車架嘛唔係咩

照計應該得

TUI

一齊問下黨鐵職員

對唔住呀，怪錯左你
其實之前有道歉，可能你無留意到

I accept your apology, comrade.

兩條相鄰嘅電線通電咪仆街

邊會咁易通電呀

掂到天花都等於接地啦

乜咁架咩，咁大家要小心D保管個氣球
唔好俾風吹走，最好包番個膠袋啦
大家都唔想影響黨鐵運作架嘛

This is wrong

push

提提Fa手足咪阻手足跟隊打波
唔講除低反光衣後嘅個人立場，更加係保障自身安全

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

明白

推

暫時未見有黨鐵職員出黎解話

好想知會有咩效果，救解答

氫氣球是由金屬製成，由於過輕會飄向高壓電纜，碰觸電纜後會引起爆炸並造成供電短路(什至會造成區段供電站設備毀壞)。

閣下係黨鐵職員？
包膠袋上唔上得車？

定還是係怕唔小心飛到頂難執？

有可能

純學術研究

理大機械工程學系工程師盧覺強表示，商人為使氦氣球美觀及可保存氣體更長時間，會選以金屬紙張作為氣球物料，但氣球的金屬表面可以通電，若氦氣球飄到鐵路電纜上，便會引起電纜短路或小火，列車會因電力供應系統「跳掣」而暫停行駛，釀成交通大災難。

用無人機去撞電纜呢啲大家千祈唔好做

會唔會爆炸/大範圍起火？

你有冇聽過跳Fusee會爆炸？ 佢既原理當電壓係大過某一個數值 就會自己跳 可以將佢當成安全制嗰類 如果有大量既氣球.... 不過重點係... 黨鐵係冇人性 唔代表佢冇專業 如果站內就冇咩機 不過露天嗰d就.... 純粹正常普通Science知識... 要搵返真正讀有關電子既高手入黎

露天站唔驚啦, 直接飛走, 隧道站先慘要捉番落黎
好驚d人玩到無野好玩出合體技

無人機咁貴, D人應該唔會咁玩卦

反而大範圍起火係有可能 直接爆炸就未必 真係要睇返當時情況 凡事唔係絕對既

最多咪啪一聲加少少火花，邊有咁誇張呀
利申：成日係youtube 睇科譜節目

sorry

tui

咁如果一人帶一個入去 佢有大量既電流同一時間 咁咪有可能囉 而且 正常應該係會分開 所以可行性有待驗証

you mean 整個模型出黎做實驗？
巴打好有實驗精神

會爆炸 累到無辜 唔好亂黎

但而家裝曬幕門，都唔會飛到上去啦～

利申：搭左20年地鐵乘客

小心駛得萬年船呀，有人走埋落路軌添啦

可以 試過

學術討論無問題
但真係唔好試
驚TK

我相信大家都係守法既良好市民

十月一 · 港九新界加機場 遍地開花 封哂成個香港丫笨

10.1全民舉黑遮大集會，再放手放開所有咁放黑汽球上天

回回帶

氫氣好安全的

你唔明顯拎住搭，有嘢包住，都無人捉你啦
近幾年畢業禮好興呢啲㗎

總之萬事小心 唔好整親自己
點都唔割

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

電纜係DC 1500V或者 AC 25000V
咁鬼高壓一hi到相對低電阻嘅金屬膜就會有大額度電流通過塊膜
咁塊膜就會極速發熱跟手熔埋
產生嘅熱能唔夠時間向周圍散開於是爆炸

可以好危險，咪撚試

AGREE

東西馬 上面高壓電
驚短路爆炸
會傷到自己唔好做

真係要小心保管好

好撚正

危險wor, 分分中自己都中招

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

［要上熱門］對話已經完咗，各位入嚟再推日程表

大家乖 千奇唔好帶氫氣球搭黨鐵

氦氣球

約定俗成叫氫氣球姐